窮撚獨遊花蓮求合租車玩

黎緊22－25會係花蓮玩，有無巴打同路想一齊夾錢租車玩

tg:

26號你走咗我先到花蓮

有個巴打買完機票先見到我問

推

絲？

巴……

你應該一早問左先出 你出左邊到人地就到你呀